聽朝早機去韓國，有咩化妝品必買？

混合性皮膚一到春天完全頂唔住

有冇好心人推介埋脣膏thanks

MAC Matte Lipstick Chili

MAC Amplified Vegas Volt

MAC Ratro Matte Lipstick Ruby Woo

曼秀雷敦幾出名

我有齊了，有冇新推介，一樣敏感，我混合偏油性

下星期黎m而家起粒粒

klavuu

Apieu

IOPE

點知你想買乜類型

我想咩都試下，好易敏感我d皮膚

etude house soon jung
mamonde ceremide 隻 cream
但香港全部都有

呢個牌子唔撚掂

眼影幾好

淨係用過Apieu d 落妝棉 Lip tint 同Highlighter
全部都好用 遲d再去買唔搵代購

apieu個隻防唇膏甩色支野 廢到爆
查完好撚乾
又防唔到甩色
發誓blacklist唔撚用

Vidi vici

防唇膏甩色我用KOSE個唇膏雨衣